[普查]警察係狗嗎？

想簡單統計幾多人當警察係狗
警察係狗
侮辱咗狗

手快快正皮評左

4：48

咪玩啦
我餵狗隻狗都唔會咬我
出糧俾黑警會打鳩我

警犬隊既警犬比起人形警犬更有靈性
不要侮辱啲狗

4：93